何男12月在一警背後貼文宣被控襲警，官指被告「敵對態度構成毆打，並極具羞辱警員」，質疑為何不帶頭貼自己。今判罪成囚3周。

POPO講粗口挑釁又唔計

痴撚線
Btw法官名？

陳慧敏

chi lun sin 狗官系列

又係依隻紅官

三周放埋假得十五日，拿拿聲坐一坐啦，浪費時間

以後人哋背脊惡作劇要坐三星期

上訴